係Reddit r/Sino比人ban 左

講左句希望無人會再食野味已經被ban
點解咁既生物危害subreddit 可以一直存在

屌真係以為r/sino畀人ban咗添

我都想

比人ban 無咩野
但ban 完我段message 真係好精彩
想比大家睇下

五毛Group黎，一入Group起，任何半絲唔妥中國的言論會即踢。

我根本就無唔妥
當然唔排除佢睇我profile見到一堆r/hong kong post
即刻踢左我啦

借個位嚟

手足記住做足呢度寫嘅安全措施！！

請大家幫手正評，lm，避免沉底

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

快啲同我推上熱門！！

放上9gag有排笑

放上黎啦

佢點可能做到成個group一面倒撐中，當然係有人主動將異議排除在group外啦。

就係圖果段

支麻係人類世界大毒瘤，芝麻仁無一個係蘑菇的。

等佢地活響自己世界啦
繼續食野味 快啲見毛主席

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

入面紅到連某d外國人redditor都知
會拎r/Sino黎講笑

r/Sino不嬲都係支那人地頭

Reddit本身都支那底

Onlun9

係支那底
r hong kong 就唔會存在到

r/sino真心紅過支那微博